曼聯球迷幾時先肯承認自己隊波已經過左氣

面對現實啦
得閒學利狗J下歷史咪算

你肯定佢地無j歷史？

衰多廿年啦